Switch / 3DS 二手買賣區 (36)

Switch / 3DS 二手買賣區 (36)

放 CrossRays 280
收 風花雪月 250
可換

西鐵線

收：
Mario Party $280
紅綠色線交收

Switch
放：
彈珠人$180
八方旅人中文版 $300
Zelda 荒野之息 $300
魂斗羅 $150
Switch party game $240
全部正版卡有盒。

Switch 新版主機 $2300
9月買未過保養原裝行貨-
少用冇拎出街90%新
冇花冇問題有單
有保護套有mon 貼（免費送）

TG: Fireinthehole1

收2手 switch lite
新淨唔限色

收
Xenoblade 2
P5S
時空幻境宵星傳奇
伊蘇8
刺客教條3
聖火降魔錄風花雪月

放 織夢島 $170

放伊蘇8 300
另收 Mario kart 300
慈雲山/鑽石山/馬鐵線交收
TG: BillyChoii

收:
Mario Party 280
Moving Out 150

收 Zelda 荒野之息
$280

異度神劍終極版 （繁中）$280
平日灣仔站交收
TG: Whatssssssup

收 Zelda 荒野之息 280
港島綫交收

異度神劍終極版 （繁中）$280
平日灣仔站交收

收幻想大陸戰記
港島南港島線交收

低價既你屋企樓下都交收得

放
Splatoon 2 $200
全民地心探險 $150
One Piece Unlimited World $80 (無盒）

放
God Eater 3 $200

收

mario party$290

yoshi’s crafted world$250

九龍東交收

收

風花雪月 $250

屯元天西鐵交收

收

Switch大電版港行 筆直2300
Just dance 2020
動森game

東京奧運2020 + 逆轉裁判 實體版 $240
港島南港島線交收
tg: charlie406

放

日版盾 250
Let’s go 伊貝 120

要晒300蚊

收sp2 日版？

放
Mario Kart $300

收
Minecraft $120
p5s 女神異聞錄5 亂戰 中字 $300

綠色線交收
tg:

收
Moving Out $150
薩爾達傳說 曠野之息 $280

放
奇諾比奧隊長 $220

收已改機嘅2ds/3dsLL $200

放

牧場物語礦石鎮 290

Mario tennis ace 250

元朗/荃灣交收

放八方旅人 300

可換pkm盾

東鐵線交收

有意tg

收動森主機 全新

馬鐵東鐵交收

賣
1-2-switch 正版連盒

Switch 新版主機 $2700
9月買未過保養原裝行貨-
少用冇拎出街90%新
冇花冇問題有單
有保護套有mon 貼（免費送）
有意可先問

TG: Fireinthehole1

3033

放魂斗羅 自出
可換其他Game

3035

放
動森 290
雙點醫院 220

朗屏交收 -10

放風花雪月 $260
異度神劍 2 $350

紅線，東涌線交收

放

緣帽鬼屋 Luigi Mansion 3
$260

中環至天后交收

放緣帽鬼屋 Luigi Mansion 3 $260 中環至天后交收, @TG HumHrih

收

Mario Bros U Delux $300

仲有炸彈人 $150

動森hold

收 MOVING OUT $160

放牧場物語 280
Fate Extella 180
Splatoon 日版 180

東鐵交收

有意tg

放魂斗羅$150

放
奇諾比奧隊長 $210

splatoon hold左

另外兩隻打包350

sold

3037

放
織夢島 $170
幻影異聞錄 $200

收 / 換
Xenoblade 2
P5S
時空幻境宵星傳奇
伊蘇8
DQ11S
聖火降魔錄風花雪月

放伊蘇8 300
慈雲山/鑽石山/馬鐵線交收
TG: BillyChoii

收
Moving Out $160
Mario Party $290
薩爾達傳說 曠野之息 $300

收 薩爾達傳說 曠野之息 $280
收 動物之森$280
東涌線 港島綫交收

收 海賊無雙4 自帶價
Tg:

收 mario 東京奧運 $290

收 Mario Bros Deluxe $300
中環至天后交收

放黃色Switch lite淨機
有盒齊件 90％new 無保極小玩
觀塘11-19點面交
＄1200

收幻想大陸戰記 250
港鐵紅綠藍線交收

收
Switch動森 2800
動森game 280
鑽石山/粉嶺交收

Splatoon已放

收
薩爾達傳說 曠野之息 300
屯門交收

收p5s

放 ring fit $700

放
Cookingmama $170
Moving out $170
一

Moving out

放聖劍傳說3 中文有盒

收動森主機 $2800, @TG cccccterjg

放泡泡龍4 230
Mario 東京奧運 310
splatoon 美版 230
Overcooked 1+2 260
時間地點互就 價錢可小議

收
MOVING OUT $160

收
Minecraft $120
p5s 女神異聞錄5 亂戰 中字 $300

綠色線交收
tg:

放魂斗羅(行貨中文)、炸彈人(英文版)
可換Monhun GU / 巫師3

或留言 或 facebook/email (nghiulaam@hotmail.com)

TG

收 zelda曠野 310
super mario bro deluxe 280

有意留tg回覆，thx

可以邊到交收 有晒兩隻

旺角，西鐵線，今日更可觀塘

放 聖劍3 $ 260
TG: dllm1967

收大腦鍛鍊 中文/日版都得

放聖劍傳說3 中文有盒 $260 觀塘

放藍黃joy con
6月尾apita 連動森主機買
淨賣joy con 有單 不過影印本 350

Zelda 換animal crossing
綠線交收

[member] 有興趣 想問放左未?

放
幻影異聞錄 $200

收 / 換
Xenoblade 2
P5S
時空幻境宵星傳奇
伊蘇8
DQ11S
聖火降魔錄風花雪月

收
1-2 Switch
Mario奧運
Just Dance 2020
TG: Schweini
Thanks.

收 PKM Lets go 比卡超版

$150

收 劍/盾 250
綠線/將軍澳線

Mon Hunt GU
$150

放

巴打賣左未？有意

賣左啦